有冇人可以講下地盤點入行

同間
晤該哂

勞工處

frd搭frd

我仲讀緊書想暑假去做 搵多啲

我唔怕辛苦
真係唔想做sale waiter做狗
寧願比地盤佬直接屌